武肺針用新生牛血？

牛牛好慘素食撚不要打武肺針